老娘的草根飯堂 － 芝士茄子肉醬千層麵

呢味野我真係唔敢成日整！
因為實在要落好多芝士！
好『邪惡』！
食完真係好重罪惡感！ （食果時係梗係唔會覺得啦！ ）
但因為上星期入左醫院做檢查，成日唔比食野
直情好似靈魂出竅咁
放監真係唔可以虧待自己，整呢個就最正喇！

My fanspage:
My blog:
ig: _oldlady_
芝士茄子肉醬千層麵：

係老娘呀

冇焗爐

老娘過檔LIHKG

其實個肉醬用黎煮意粉都好好味架！

好多個post了

好想食呀

正呀

隔著mon流口水

老娘， 你是最好的

飯都未食睇見好肚餓

我尋晚都係食肉醬千層，不過係急凍果d

老娘我愛你

老娘聖誕節派唔派薑餅

老娘

諗緊整cupcake

多謝你

好肚餓

未加流心

仲未有抹茶紫薯

我都好肚餓
唔知今晚食咩好

唔合格列入新假期

點解我望到幅相個腦會出到陣味既

一見到老娘開po就可以直接正評左先

唔是好識買同用香草 有冇教學

下次做紫薯芝士流心burger

新鮮既我就係花墟買一盤盤（因為我種左幾包種子都發唔到芽 ）
乾既我都係求其買～

我都唔係真係好識用～但落左又真係香d既

又罪惡感又多芝士
好似新假期記者

即係似比比鳥？

下星期又會煮返d草根老粗野架喇

好正咁

發芽睇手神
我種刁草個盤
一次過倒左一包種落去
每次有一棵舊苗死新芽就出
搞到我想dum想dum拖左成年

最後我上youtube睇人點種
原來係要搵廚紙包住種紙拎去浸水(環境要暗)
浸到出芽先再轉去泥種

正呀 呢個好食

我之前係將廚紙浸濕，放種子再入保鮮袋等佢發！
都係好難出芽，再唔係就未大就死
係果實挖出後既種子就易d,好似辣椒果d
如果係包裝種子就超難種

係幾好！又易煮

餓撚死朕！

留名

啲芝士好邪惡

茄子 芝士 肉醬
樣樣都中意

勁鍾意食!! 老娘

如果可以拉絲就更正

呢個量可以食兩餐！帶埋飯都仲得

咁就要試下整喇

茄子同千層麵呢個配搭 第一次見

好好食架

我棵刁草都有三四個月
仲係keep住兩三星期就爆一棵苗出來
真係唔知要等幾耐
仲有買外國種子易種啲
發芽率高好多

呢個星期六都想出花墟望下！
呢個天氣岩種！
我種迷迭香死左好多次，係呢種到而家仲未死

老娘
捨得嫁比我未

極邪惡

我都係食左一角仔ja其實

老娘你咪仲邪惡

老娘用埋晒新假期果啲極邪惡字眼
但老娘是最好的

我己經唔敢放係標題喇

我不嬲重口味

正評

多謝

普通肉醬意粉個醬係咪都咁上下

我成日用d現成意粉醬唔係幾好食

酥皮包芝心肉醬熱狗

白咖哩奶油雜菜雞

點睇

老娘可唔可以搞聖誕party
我幫手食

好撚餓呀屌

是但一樣都好飽